11月25日係我生日

多謝HKG+ 同LIHKG LIHKG會係我既最好禮物

生日快樂

雖然遲左

生日快樂🎂🎉

我愛你